上次七一衝擊立法會門囗衝極都冇人拉會唔會又係黑警

上次七一衝擊立法會門口衝極都冇人拉會唔會又係黑警